Der Johann Anderssohn Knecht Peter sein Weib Kaddri sich zum zweiten mal verehlichen will, so hat sie die Aussorge für 4 Kinder, für den
älteren Sohn Ado eine Klots von 3 Bänden,
Tochter Anne einen Bauerka..n
zweiter Sohn Mert, einen RoB, ein Flug, ein Beil, und eine Sen...
zweitee Tochter Marri, eine Kuh, und ein klein Viehstall
